[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5534)

羅馬

slow

尼斯角大未

原來入球小先係劇本
屌

1-1

華倫快入

羅馬下隊主 100%

烏雞場波兩隊浪費左幾多機會

一陣有咩買 miss左好多

搬泥！

般泥

輸晒

卡數

般泥cup佢老母

屌你老尾 真係頂唔住

等聽日買富咸對家再起機

尼斯你打多個入唔撚入啊戇鳩. 一係輸埋佢啦

雷巴 咁夜 今日咩環境

尼斯有角未

屌你老母川迪撚狗隊

搬泥有機cup埋 㩒屌緊

尼斯一係入多球 一係就唔好贏

今日好忙冇點玩莖巴又如何

痴線

尼斯2-1 但重播 唔知計唔計..

輸到嚇撚死人

輸撚埋 好波

炸！

支持

咁又點！買咗-0.5

紐2:1

2-1

羅馬唔失都好彩

中

卡數 goallllllll

仲係差隊賤種羅馬

覆錯

卡數穿華西

差咩

找卡數得個麥明詩勁 一爆seed就入

場場都可以追和 係華西追唔到

屌你老母場西2 補時入兩球 大2以為輸錢原來仲有得收

般尼

華西得未啊 咪撚煩喇

差啲輸多球， 手球冇吹到12m

西甲終於要大角了嗎

真

今日炒左幾場紐卡一世球迷

-1

尼斯角大好無呀-3

賤種羅馬入多粒啦

多左

羅馬贏 華西追和101100

Me

荷甲整多2粒

lm 同路

lm

Lm

可以

冇人買布拉加...？

輸晒啦

尼斯角大-2

南特求奇蹟

華倫肯入未

華西

華西之前點贏，廢到咁，成個下半場一球攻勢都未見過

華西追唔到要降班

尼斯3-1未啊 傻屌 你老母臭4

0:2
完

1

華西屌你老母

岩岩想講華西應該輸多粒就輸左

唔使留啦

有無紅牛fans

有冇巴可推介下邊隻比分apps好用

華西仆街含撚斷腳死全家

祖亞昆勁到

俾多隻角先啦西甲

貝迪

買左成日暫時未見過對家入波會炸

炸完比人入兩粒 食屎狗華西

尼斯角呢

屌你老母臭系...

幫你試下？

貝迪斯啲反擊勁撚到

無角垃圾無資格贏

喂 陳生又係你呀

等我穿曬就派

祖亞昆70分鐘仲爆到 抵輸啦

幫貝迪斯炸返2粒ok?

對家

羅馬又半格 屌你老母

主場都發夢 含撚喇

重整期
似上兩年ac

差啲又一粒

尼斯入多粒 10 1 100

尼斯肯角未

真係可以 一定要3:1 唔係我都屌

一個fd...

點解上場貝迪斯會輸0比3

川迪求絕殺

有

我

呢排又汁幾多

洗運 聽日再黎過喇

有劇本

又嬴 勁

好

me

一黎西甲啦 二黎踢波逐場計

華西學下日職玩下nba ok?

對手唔同上場加泰

汁咩...糧黎架屌

.... 又唔出水

求華西 南特奇蹟

加泰今日俾皇蘇炒

求法甲10c

華西啲波連運上去都運唔到
全部輸到傻左？

邊埸

屌 布拉加正氣到又無買

50k 意假2.5s 輕鬆gel

都係少玩西甲
呢排西甲輸得最多錢
太難估

早餐ok?

12m卡

好波既都賣晒
得返干道比亞

川迪

烏雞真係全隊都係雞嚟

卡數12m

普通留名派都還好
屌你#900派錢真係做撚壞規矩
乞兒多唔再講 #900真係洗撚哂版 咁不如叫乞錢討論區
留名派錢都無咁撚誇張 #900真係成版都係#900

仲有無心水

食我d屎啦

真係我了

咪咁啦

卡3:0

呢度不嬲乞兒集中地

卡數 goallllll

華西面子球有冇

般尼個粒假的?

羅馬半格都比你屌

多謝烏雞幾球飛機

貝迪斯本身見佢平手轉平半理論上要買
但見佢作客成績同上場打到成pat屎咁買唔落手
一鬥氣就輸錢

比你講句乞衣又執一千不知幾撚爽

打錯啫

巴打有冇水...我買左羅馬2.5s

真

角球都無

川迪想點呀

所以咪話有劇本

般尼係咪要降班喇

咪中囉

好撚廢 都唔知點解讓球半 啲波hea撚到完全無組織

我又唔至在個1000
同埋我都無話派錢有問題
講緊#900 呢個派錢有問題姐 要派就留名派
搶乜撚嘢#900 洗撚哂版 成版無意義係到討論

屌 尼斯 有角未

上盤夜？

屌你老母 候爾斷我5串1

富力d料真係場場針

除咗pedro都係啦

咁咪中囉

又中

半6全8 垃圾尼斯

輸撚到打錯...

個奧卡卡返去摘棉花啦 屌佢學咩人踢波

半一同球半爭好撚遠wor巴打

中風

又羊 我未

咩黎

穿崩啦

羅馬明明讓半一食半格喎 唔係咩

屌賭到個人無哂信心，好似買乜都會輸咁

講緊洗版問題姐 on撚9咁

摘棉花都出埋

呢排撿多少

尼斯唔入俾人入

死nigga

凌晨4點幾 咪玩啦
依個時候仲賭緊 仲輸緊呀屌...

尼斯快手入多粒啦屌

我都想問點解成日bully p牌 我話派個陣又大把人lm又支持又剩 雖然未成功派到

一係留名派 #乜撚嘢900 真係幾撚on9

佢有球半單刀傳出黎就1:1啦 係要自己射

傳統

咁你開住個網頁掛係到掛夠30日囉
甩p又唔係難

食屎啦p 牌 cd rom

川迪我屌你老母 又幫垃圾起機？

貝03 101100

gchi

好撚癲

SOR9 眼訓得濟打錯自膠

唉

「在線」30日 唔係開號30日
好似係咁

真 今日搶唔到1000叫人捐撚左佢 仆街到

尼斯gel得未

說真 11打10 咁都贏不了可以吃屎去

真
買乜都開對家
賭到個人垂頭喪氣
無哂信心
今日先連輸4注黎

你正正常常唔會有人bully
onon99嘅 係咪p牌都俾人屌到反皮

我今日賭左起碼廿幾三十注 ...依家終於返家鄉

唔知為咩

入多粒先講啦打多個都唔識入

新英倫革命 幾撚好買
利申番先 真飛黨無買 我有買個d都可以貼番飛
純粹睇好呢場

返到咪好...

咁一定係我問題啦

最on9 係平時都唔撚講句野 一話派就成班出黎

拎完走撚左去

d進攻on9
不過上半場 補時補3 踢到49分鐘 刷兩角再12碼先on99咁

大把人返唔到

尼斯神9角 屌9.5大慘死

真唔真呀

尼斯老撚空門唔入
5串1 第一場就係你 另外4場聽日
單頭大棍又係你 快柒啦

啲錢心痛，但都諗點解自己可以黑仔成咁
盤又輸大細波又輸

川迪 求吓你 俾多一球我

下畫到依家十幾個鐘...

唔夠我買一場咁玩

無心水，信你

一連輸就好大壓力
呢一個零星期倒輸返出去
之前用左勁多時間玩返黎

上盤已中不是嗎

華西2.5b慘死

求屌醒 點解買般尼

求華西南特奇蹟

唔買咪睇下囉
試下準唔準 我又唔包生仔 不過呢排係旺緊嘅
我單頭大棍多數中 2串1 3串1 都買好大 係今日全北斷撚左我3串1
rb又4:0中

川迪絕殺啦垃圾安曼都贏唔到

未完場都未撚中

尼斯十角好無

9隻啦 85分鐘
差一隻姐

我今日 日本輸到驚 十連咁濟....

係時候又睇賭場風雲等朝早閪波
成晚馬拉松冇訓過

穿曬

半6全9

今日過百場波
得20%開到半大

開撚住球探 bookmark左尼斯
咪撚響 直至完場 快鳩

以為佢點都唔會四連跪 要拎分 點知都係咁

華倫撚到

賭耐左覺得贏同輸都係運氣黎
唯一可以做係風險管理
至少唔會輸到仆街

無的 連跪要買對家買到斷
今日rb對家18連跪
大分對清水 清水8連跪
真係要追到斷

我都返到了

布拉加正氣到

永遠買唔到呢d 波

尼斯10c啦 別屌了

今年預左佢西
點知季初個d咁都唔輸

終於10

痴撚線波

Teddy賭唔賭朝早

11啦不如

4分鐘打撚多一個人
唔入唔刷都應該要含撚
快快手手完場算啦

般尼追和OR反CUP我自殺死

華倫2.5/3s 完埸先敢gel

睇左半場真心廢

半6全10真係西隊

你就好啦

俾心機返工啦

美國佬半大未

羅馬贏波喎

仆街 岩岩出去做gym
gym前朋友叫夾錢買條5串1
我偷偷地買尼斯平半無同佢講 去到gymroom 佢話要夾我一半

輸咗注川迪

今晚d波好正氣
夠鐘訓教避美職墨假

信唔過找卡數
般尼作客不嬲唔錯
食開中下游
預平局
係今場對面個maximin好撚fit搞唔掂

南特試下搏多球12m

得全北唔撚正氣

佢

無盤買wo 買咩好

正條撚

win

屌我都輸佢
今日買左5注淨係佢輸

贏錢=正氣

3串1 大棍 好彩愛華頓贏番
尼斯快手贏 唔係就白賭

買撚左華西， 波圖
連續西

11c 搞掂

無啦 今季好似無咩點買人 個正選中場又走左去找卡數
今季降班膽我諗 般尼 西布朗 富咸 3隊入面起馬有2隊

屌你老母川迪 買你就連垃圾隊都贏唔到 唔買就埸埸贏盤

呢排啲日韓波都唔撚係人賭
前一兩個月啲賽果易估好多
好大可能係前鋒太勁其他隊開始鳩踢

般尼由兩年前主場不敗
打到上季拆骨 今年再唔買人 抵佢降班

贏撚左半格都唔夠買驚風散
下半場柏度入完之後比人禁住屌

畢蛇咁夜 有無水救命

富咸都7 8成降

尼斯補3 92'中
快撚手吹雞啦仆街

肯殺c 白帽角大

入完之後第二隊波嚟

美職真係唔識賭 有無高手醒下

真係新英倫主win 1.72水 唔差的
有盤買盤 我澳博買有盤買

尼斯gelgelgel

如果有CHING買到西乙既
可以留意下馬拉加岩岩解約左好多球員舒緩財困

其實一半半
但比上星期好少少既

2串1?

尼斯南特兩隊賤種隊

D過關又斷晒係川迪度
開唔到主都比個大我丫

得一場好買?

兩場西2 大2易到 假球嚟

其實唔係中立場就on99咁
中立場無主場優勢 美職好食主場
有d就客隊勁d又主隊讓

平半上盤

痴撚線尼斯唔洗和真係執返身彩
勁多位要撳爆平安鐘 打多個係咁比人打反擊
個9號屌佢老母成場尻下尻下咁 完全唔知佢做乜

墨超阿特拿斯 有冇同路？

買咩炸咩
賭條撚咩

想問下hsbc轉數快係咪收唔到錢而家

碧咸隊咁廢 都仲成日讓人

0530係咪skip

你想咪串 尾關少危

想買彭美

咁頭關算

白帽好似買大球好過大角

拉科 我靚仔個陣聽過下 有d 名氣

原來去左西丙

馬卡爾

高路高路仲讓人

松鼠我買親都輸

布拉加 7 or more 10 1 200

我了

想當年我記得鍾仔講 ".....另一支勁旅拉科魯尼亞...."

墨假玩乜好

LM

ok

我我我

阿特拿斯係咁升水

驚大家唔夠贏

屌佢又維護

想去上盤

賭波心態真係最重要

由西花輸到去曼城

靠亞冠執番幾注
而家埋單賺左15蚊

亞冠 點解咁快踢決賽? 分A-D,E-H 踢?

東亞 西亞 ？

睇上幾年無依個問題 可能肺炎分開踢,見另外4組十月底對賽

想買彭美半大

彭美初盤半一 閪硬

墨超要客

彭美半大

阿特

巴甲？

咪撚燈

彭美快入

10

1-0

阿特一球到尾都收貨

屌 封左乜事

彭美入波wo ching

彭美快入多球

tg死左？ login唔到

X2 做乜撚野

入到喎我

施亞拉

7k 3.2倍

DC角球跌水有古怪，要大了

發到豬頭啦

下 ban9左我？

好彩無買高路

馬會又結算買唔到7點場

彭美半主ok?

老友

差一場追返哂d數 有冇清有推介

same here

點算 我入唔返tg 玩完

用邊間公司㗎

Smartone

係咪po得太多gay圖

吓 我用自由雀同Smartone共用同一個網絡架喎

召喚慈正花！

玩撚完啦 唉 我知錯啦

係咪你report 我個日 咸濕gif洗你chat

冇

你個仆街撚樣 咪搞我169

施亞拉goallll

點算 就算我入第二個電話都無用

Account 88

是

點解要揀我

即刻開個新AC啦

佢連電話登記都唔俾我 點開ac

傻閪高路輸12m

成個上半禁住屌 下半場快入啦阿特

G持

問你巴甲要咩啊

派我未

同路

碧咸隊垃圾又讓人

希古恩

仲諗住話阿特蘭大聯平手 已經入咗

阿特仆街

若要生活好

阿特快CUP

狼隊對富咸

有條3穿1
中到派你

國際邁亞密上場聯賽佔上風的情況下，作客0比3不敵費城聯，新兵希古恩77分鐘主射的十二碼飛越横楣，錯失破蛋良機，當時他們已兩球落後，完場前再多失1球。國際邁亞密近8場聯賽取得2勝2和4負。

12M都唔入

屌你老母阿特比人一腳搞掂

彭美入未？

美職要乜

狗會仲未俾課金

半和3x1

佢係咪成晚都整梗個fps

搞左好耐

阿特已輸

芝加哥？

彭美入兩球please

想要碧咸隊
比次機會希古恩

彭美入波未

彭美真係主場虫 客場龍

國邁有無同路

場場和

彭美盤都走唔倒 又中伏

阿特有冇可能開大

次次叫自己下次唔好買彭美主場 次次都多手買左

21 快31

goalll 頂撚住穿埋盤最好

原來⋯

Mon唔到1:0買 咁都要走盤

屌 碧咸隊 仲要讓人
唔買

彭美 撞柱

八點買咩好

贏果隊

你頭先贏咁多 仲駛問人 我跟番你啦

紅牛

國際Miami

亞特蘭大！

阿特追和等我輸番半都好丫屌

12碼飛機

同路必勝

買低水半大

火燄

唔比機會佢了

唔想再返醒做狗 想跟黑單做職賭了

個卜心 咁樣送個波俾人射

芝加哥0：1！

尋晚臨瞓前買左

人都死左 仲提

買埋銀河 等收錢

又贏

2.3半大go

過關?

想跟單爺搵食

8點買咩 盲跟

單頭 尋晚中完3x1發左大財

今日贏返

要gun了

火燄半大

買咗

羅馬西到

芝加哥1：1

場場半大

火焰又閪

衝擊真係半大 全大精選

碧咸隊對家

MASTERG朝早特別準

火焰

高路高路真係鬼
一路回水同降盤
真係對家紅咗都照贏

同埋碧咸隊嘅垃圾係非一般

機員 紐約城

當大家都唔信佢既時候
佢就會撚賭仔

火焰贏啦好嗎

連續5場大波 比人入到飽

有無人買侯斯頓半大

火焰點讓
中伏

買咩

中撚晒伏 廢到仆街

Skip算
覺得碧咸隊會撚狗

應今季都仲可以追對家
佢依家仲要有廢柴希古恩

完場再講

又事後

希古恩真心廢

長追碧咸對家

0:1 nyc
咸爺

碧咸隊準備又撚狗

咸爺又柒

仲諗住等大波升少少水先買
秒入

廢到

紐約城易到

係估唔到美職佢都踢唔掂

新既大波救星

碧咸廢老隊

呢隊波同神船一樣 撚鳩賭仔

旁述都笑鳩碧咸隊

紐約城

乜撚野曼城 1:1

唔買列斯聯唔好話識賭波

咁有名氣 搞隊咁既垃圾波

火焰中柱！

以為會1:2

咁既話無運仔

碧咸隊成隊都好有活力

呢隊波幾好睇
可能季初，去到季尾睇下佢排第幾

其實好正氣 一開波就失
唔使好似啲狗閪隊又要搞成場最尾先衰

唔入波有鬼用

估唔到曼城打佢都不勝

我都想睇下2隊季尾排第幾

收到風 碧咸準備上場

Leeds頭6得唔得

最低水就無波入

入到頭10都好勁

碧咸隊開3.5中位係咩事

代表美國曼城要出火

明蘇

屌 得低水嗰場00

明so

即係仲有波入

廢老隊似會再輸突擊

錯 係代表碧咸隊出火 3:1完

打利同曼都咁 呢隊波有前途

紅牛！

碧咸隊好意思場場讓人

可能半場已經會入

紐約城
堤格

真不過我覺得鏝開始唔多掂

Btw最有前途既一定係愛記

下場對利 應該幾好睇

下一隊主定客

閪啦

買唔落手唔想買主ng驗腦

達拉連主場不敗vs機員連客場不勝

求指路

Dallas

亞特蘭大勁撚到

Ok唔買

咸爺

1:1！

8串9 差紐約城角大

Goallllllll

訓身左國邁
本身打緊電話去book驗腦

行定去差唔到

真係大勇氣 唔係講笑

杜利馬想點

-8

廢老差啲又失

我都唔知邊度黎既勇氣

三日去一次
合埋眼都識行

未cup 到

碧咸隊上半有活力 下半就一盤散沙

墨超半場又00

Week 我隔一日就驗一次

咸爺隊波有馬度迪+西瓜恩點解仲係咁廢

nyc

屌起碼佢生性追和
唔係好似上幾場咁俾人345

巴打想問你開心咗幾耐？

1:2！

1:2

輸返

就黎驗腦都無錢

咸爺又撚

大波救星！ 比人入到飽

個電話再打過啦

屌 碧咸隊野真係垃撚圾

兩分鐘 依家上天台

肯刷c goallll

長追左甲府風林必大 而家乞緊食

Cup

個龍廢到

2:2！

22 cls ball

終於明白點解開3.5中位37分鐘4粒

希古恩！！

救命呀 買左咸爺隊真係比佢撚咁

開到主其他派

提格雷斯重未識入

差啲就跳左落去

好賤

收檔啦p牌仔
快撚啲跳啦

場場震我場墨超

碧咸隊真係大波救星

老友琴日執幾多

Ok

-7-7

隊波祖記回收桶馬度迪垃圾黎

汁左個餐（加大）

喺美職夠做嘅

琴晚旺到推左皮幾返黎

夠做就唔會成日輸

暫時未睇得出 禁區又魯莽輸12

琴日d波好撚正氣 點買都贏

曼城win點計

一陣又撚

想買1.5b

半大好無

係就直播啦齋講

真呀睇多陣個心都頂唔住

2:3 跳啦

馬上就來

假波唔計

23了

跳得

跳了

一路好走 唔送

nyc場波

CLS上半場5球

美職又打NBA

比球火焰啦

屌咩 長追大波就贏利申冇買到

跳未呀屌你老母

次次都係咁
無買就半場瘋狂大波
有買就半場零零

每隔2-3分鐘就要叫一叫cup

咸爺隊波 比人一射就有 想點

大到痴孖筋

抵輸喇,係咁刷角害人

入緊5.5b。屌

又封 咩事

下盤撚點補少少主cup 當donate 咸爺

Miami d後防全部紙版黎人地次次入波都係睇波任人起腳

多倫多fc!

-4-4-44-4-

四射入三球

怪唔知咸爺個盤0：1
就開3.5b

正常，球球都比你慢慢睇準先射

半7

基本

4射4中 3入球

10點 10點半 3場半大？

廢柴新英冇波入

達拉斯果場有波入未

如果過緊關 差呢場角大買左11.5 可以點補??

請教下

都似唔洗補?

淆淆地

真係要補咪買返角細囉

半7 X 2 = 全14

火焰入啦屌你

newyork 城客其他

新英射極唔入係咪On9架

咁計架咩 頭先30分鐘3角

半7全10基本野啦

屌你老母火焰 上場炒完人 呢場可以閪返俾蒙衝

肯刷c入多2粒

屌佢老母好撚野 今個月收皮

仆街啦咁 -1

新英學下人啦

跟左你 3x4

22緊

火炎入多粒啦

衝擊個龍 兩球都失佢 點搞

我買左角球

話撚知佢啦 睇似cup唔到 太垃圾

新英 0:0

屌你老母火焰俾半格我驗腦

上半場無限大，下半場似撚狗

紅牛 牛未

多撚多日日反cup

多撚多！！！

老虎我就訓著啦

Nyc頂撚住

垃圾維爾呢隊波可唔可以躝出美職

墨假入波未呀

算啦 取消關注左 作客太廢

由琴日到依家都冇贏過

新英仆街啦

馬會宜家入到錢但拎唔返出嚟？

買咗破蛋

咸爺果場有無心水

🔥個27號拖出去斬啦

無入球我唔敢買

新英

18射0 goal

買CUP同NG算

即場6.5大上

大家好

2:4未

斜恩又頂斜

有病

唔識

6.5b有無人買左

哥倫布-7c

角球落得好快 似呃角細

半7全8時常有

半5全5

哥倫布-6c

機員又閪？

啊婆都識買角細啦

肯刷C冰角冰到

肯入未

垃圾邁阿密執撚咗佢啦 無料學人搓波

提格快啲2-0

新英撚2.5s

屌你老母希古恩入波未

英撚又0:0

又blacklist一隊 火焰

屌買左6.5b

屌你老母碧咸

老虎1:0

英撚賤種波

琴晚中完注伊巴11倍ng之後就一注都唔中 點搞

衝擊居然唔洗輸

明尼蘇入多粒ok?

咸爺醜唔醜

停曬角想點？

有了

NYC刷角未

哥連入波

碧咸點撚樣讓人架

有5場波下半場0入波

紐約城頂完
堤格頂完
西雅圖

屌allin左 6.5大

又話停

4-3未

-2c

巴拉干天奴
型撚到

碧咸有無教佢地斬波？
斬成咁 要炒喎 掉鳩哂碧咸既架

邁阿密番歸啦 快撚啲破產摺咗佢啦

買了what

NYC 大巴

西瓜入到波未

十個係哂後

-1c

終於肯換個高佬岀黎

應該有一球

其實西瓜今場成熟左 set左好幾球靚波

希古恩真係廢撚到 咁都射唔到

9c 真係呃角細

啊美今日得唔得？

唔係正常發揮咩

你望佢set下好過 條撚樣對自己都無哂信心咁

差過美職啲前鋒

企好後

咁貴請個西瓜返來，樣又唔得，腳法又唔掂，又入唔到波，請返來做乜

有咩app會有入球通知
我全部都無

紐約城比多兩角黎

15 分鐘好緲茫凍撚過水

Mon lihkg

刺巴

捷報幫到你

LIHKG

買下翼啦 邁亞美 西瓜叫打到柱躉 後上個啲屎到仆街

買咁撚多人都係咁既閪樣 執撚左佢啦

入唔到 真係唔關西瓜事 岩岩又比空哂

真係半5全5 唉allin左

Thanks

集氣 仲有10分幾

碧咸隊今日下半場份外努力 老撚攻

贏返次 得唔得

俾多粒我呀大佬

唔係輸佢 但呢啲級數黎到踢到普通美職前鋒咁囉

屌你老味身價真係真既 碧咸4 張落去踢 我諗都可以即刻入波屌

屌 NYC 單刀不入

半5全5殺走地 好有預感

gip好過啦 攞大細 fuck

入水入水 回氣

半7全10 輕鬆

狗會唔開伐木佬場波

屌佢老母主隊真係好撚廢 救命

9咋 兩隊垃圾

可否屌到碧咸出山 佢係班主 係咪可以話註冊 話踢就踢？

碧咸對波
真係睇咗陣我都睇都懷疑人生
真係唔知睇緊啲咩
睇緊有2個垃圾球星同一班打開籃球啲踢波咁

我要半7全11都咁難？

下半場有踢嗎

半5全5撚狗

雷聲大

又比碧咸隊閪波撚 個個禮拜撚一次

俾得大多機會佢 佢有無俾個機會我

又撚角大 入球大

仲有粒

3-3！！！！！

碧咸主6

半場買nogoal 有5倍 痴線

奇蹟兩球好無

Ching唔好扔錢落海

搏都買客

我買左主6都想買多注客6

係 半場2-3波蛋250倍
仲唔買

半7全9

角ft12 角大朋友唔洗擔心

5.5/6b

比多角啦垃圾

?

33 俾多粒

岩岩想買角小即封

全部加一

GOAL !!!

上呀碧咸

都話唔好屌 希古恩架啦 佢今日擺腳腳靚波

冇越位咩

俾多一角啦屌

咪撚VAR

仆街咁都要嘔半

腳腳助攻 咁滯

入多粒得唔得俾次機會

4-3即派 快

OK

🙏🏼

發覺3：3 係廢隊交手既合理戰果

Dllm又炸

屌var

紐約城
堤格
西雅圖

越哂都要睇咁耐

屌var 88

我睇有12隻

斜恩呢下高質但應該越

var係咪姐係炸左

又var

8888888888 針

炸

老炸

戇撚柒鳩 我睇撚住球證 無撚望到

條友多腳。。。

半5全5莊家要開

詐乜9

淨係睇Freeze個下做樣 屌佢老母

好撚on9 蘭尼d fd

tiger 3-0

正式玩完

玩完 屌重傷

大雨

半0全3

又炸我

on999

西雅圖海灣者盤加角大

？

究竟佢伸隻閪腳出黎做乜撚野 後面果個衝上黎已經輕鬆入

珍

又變返全格

機員又詐 屌

哥倫布咩事 明明2:2 又2:1?

補幾

越位

11角

機員又炸？

第一次買半細

唔好串墨西哥大蛇

準備3:3

紐約城
堤格
西雅圖

輸咗3k，希望收番啲

3:3有撚用咩

補5

準備12

比多一隻角黎

22 again

對唔住
我有買碧咸ng
但睇住咁多人狂屌一隊垃圾波
真係好好笑

想要銀行 係唔係要驗腦

11c gooooooal

達拉斯啲後衛完全唔跟人 cls

演藝學園 屌佢老味

我 3x4 10.5角大高水尾關
半7諗住唔使補，本來補個12.5S收兩邊
頭先80分鐘都要逼住補贏少2K

總算驚險收錢

美職垃圾波

死未仆街

補5分鐘 碌地碌左3分鐘

3:3未啊

12c

西雅圖同我入爆佢

角大

狗會開角真係冇死錯人

角大輕鬆

美洲獅大船

好彩11.5都開到

補凸哂都未吹

笑到我仆街 咁都可以誤會

追數咋
尋晚追曼城大輸死了，他朝贏大錢一定派

完全唔洗驚 睇住嗰盤黎開

長追廢老對家又成功

點解馬會無斬木

1030買乜

第日場 盲跟 MG 失敗咗

1030 佢要銀河

我燈左5場

要銀河

999

贏左客 但輸入球大